試過OT最遲幾點走

見有朋友做audit個啲，成日ig凌晨兩三點出story話收工，真係好癲

三點

冇走過

ngo 返9 930走

無走到後日放工先走

做做下野老細返黎同我講早晨

NGO 9-9 但係不嬲準時走

踢埋加時12碼最多咪1個鐘

第二朝 就係因為班鬼佬客

17:48

返0900 放 2230

audit狗全面進場

第二朝7點幾

返8放零晨1
然後第二日返8

朝早7點走, 然後 朝早11點再返到去

Audit dog

朝九朝六 屋企太遠 費事返 食完早餐做到晚十一

留係公司過夜

星期六返晏2點，正常放晚上11點，但OT到星期一晏晝6點（Shift），即係返咗52個鐘，扣返正常星期六嘅Office Hour 1400-2300 =9個鐘
52-9= OT咗43個鐘

System 看更
前2年打左2日風,
同事返唔到工, 要頂多2更, 做左30幾個鐘先有得走

窗口位望住日落日出

我識有位67歲伯伯,做工程嘅
為咗趕落一單Tender兩晚冇走過
最尾喺公司暴斃死咗, 佢係公司死咗算唔算留得最耐

朝早六點

ching你做audit?

做到第二朝十點

趕工程圖
8點半返工，第二日4點先走

做到鎖𨋢

第二天早上十點

由17:18 ot到 17:48 ?

aduit巴打未得閒入，而家仲ot緊

下午三點返工，凌晨四點先有得放工

冇走過
第二晚十一點

第二日食埋Lunch 先走

朝9晚11 係第二晚嘅11

5:30pm呀陰公 呢啲工比狗做

前audit狗
朝10 翌日夜晚7點

11點
不過戈日收工先講辭職 講緊賠1個月錢走個種
老細挽留我到11點 先終於肯放我走

通頂是常識吧

Archi狗全面進場

（利申：第二朝7:00）

1 AM

立法會選舉押後一年整合
1. Luke de Pulford
2. Reinhard Butikofer

記者
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.

組織/報社
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.

因為好多人出左一個tweet以上，或者用thread嘅形式出tweet，所以只有第一個tweet嘅link。大家可以跟住個thread一路like同retweet。
已經盡量每個記者/報社/名人/組織一個tweet。可以嘅話就直接上twitter等tweet啦

其實真係唔眼訓咩

設計狗12am

7點10

第1日9點返到第2日1800
準時第2日放工

第二日下午

10 點半 岩岩走

第2朝6點幾 人地起身我返工

捱過咗好攰果下就頂到

試過OT由第一日開工到離職都未放過工

咁多年都完全冇人反抗呢啲極端工時

試過一日返36個鐘

半夜3點

做到第二日嘅返工時間

O佢老母T

望到日出為止 連踩廿四個鐘

果日番朝8 凌晨3點收工
諗住係公司隔離租酒店訓一陣點知無哂房
最後焗住番屋企沖完涼再搭番的士番工

3點，同同事打機

曾經同一時間又出tender drawing 又要批window shop drawing嘅archi狗

Audit 據我所知 最高紀錄
11a.m. 返到第二日 6p.m.
總共 30個鐘 連 六餐飯

半夜三點即刻比信即日走人

第二日下奏

好似8點半，其實最後都係做唔晒就咁走左去
寧願比人鬧都唔想留咁夜

Code9
留係公司過夜兩次, 連續3個星期都做過24點
個19 senior唔俾我走

連續3日啊 屌你老味

工程比狗做

6am

係咪想人講你好偉大？

乾收銀
朝早9點返到第二日下晝2點幾

唔使ot嘅朋友可以fb派下嬲屌下cctvb廣告商(當係你老細咁屌)

佢，曾經支持港獨，如今卻成為了楊明的密友

17:32 分, 因本身收17:30,不過有一日漏左野死死氣返上公司拎收遲2分鐘,蝕到人仆街

返星期五 去到星期日夜晚11點先走得 最慘係星期一朝早又要返

食緊屎攞同黎炫耀, 港奴既悲哀

第二朝9點
之後好似下晝1點先返

第二朝十一點

前audit狗＋1

朝0845
晚(＋1) 2300

老闆要求我死掂佢

做幼稚園 番8點收2點
第二朝8點番

大家都做到咁夜 想問下幾錢人工

嘩屌堅唔堅 有冇新聞link

ot多過半個鐘已經好炆

層壓式推銷術？

我唔會返要 OT 既工

香港人 :
12 個鐘 準時返工搭車放工
8 個鐘 訓覺休息沖涼
淨返 4 個鐘係 私人時間 , 即係得 1/6

所以我真係唔明點解咁多人仲會選擇返 要 OT 既工

算少野
我試過第二日中午

5am

係
我正常放工時間後 仲喺公司既話
情緒會極度不安 想屌鳩阻住我收工既廢物

有無刷過牙

返下晝5:30 收第二日22:00

跟返標題答=\=好偉大
Btw，當年啱出嚟做嘢第一份工，試過就無下次

第2日中午

咩政府部門

Same 3am

1000-0400係基本啦

奴性

relocation 2點

係咪得甲級商業大樓先會

返朝八半晚五
時不時9、10點收工
無OT補水
不過係non office hour會hea住做

似做空運

濕鳩政府立條法到而家都未搞掂

睇嚟大家愈遲走愈自豪

試過唔走
但都會訓陣
因為第二日仲要繼續做

21:00返到第二日18:00

ching做it support都搞到咁

廣告Agency 3am
樓主12點嗰啲簡直係normal practice la

返九放五
最遲OT咗1分鍾等埋同事收工走

凌晨啲的士錢係咪有得claim，同埋返去瞓幾個鐘又再返？

以前intern做過

之後返過銀行

通宵冇停過
第日老細好人叫我今日唔洗番唔洗拎AL
仲可以月尾OT照Claim足10個鐘

銀行朝9晚9

08:00-00:00

番1330 放0530

第二日1900

朝早六點撘頭班車
然後十一點再返工

四點定五點 返去沖個涼訓左唔知有冇兩個鐘就再返工

intern要ot到3點

Ok u win

冇得走，連續90幾個鐘😑

Peak season 兩三點咪算早

利申 試過連踩36個鐘

audit狗試過37個鐘係公司無停手

朝十晚二 連續兩個禮拜

730am😄

0930-0030

O到5:30 飛的返去沖個涼 然後返8:30
痴撚線

audit intern 朝早7點

Intern 都要

試過通到凌晨四點先走 返咗十幾個鐘

9點繼續？

通宵做到第二日朝早，跟住出去買個早餐，返來繼續做，做到正常放工時間先走

大家講還講唔好自爆

6點 6 p.m

無走，由第一日九點踩到第二日夜晚7點，凌晨係sofa訓

星期一朝早9點做到星期二晚9點先走

第二日夜晚7點

問得呢條問題應該唔係IT9

大家講還講唔好自爆，返邊住邊唔使講，返工detail都唔使講

btw唔使ot嘅朋友可以fb派下嬲屌下cctvb廣告商(當係你老細咁屌)

佢，曾經支持港獨，如今卻成為了楊明的密友

睇你OT計唔計要屋企做埋
公司10點關，帶埋野翻屋企做到第二日

第2日12點

又係返過agent工 一點幾先走 Cls

凌晨兩點

試過朝早返830 做到第二朝7點
跟住返屋企沖涼 9點幾10點再返公司

Last day嗰日ot到04:xx
call車call咗半個鐘
最後加$100先有車

第2晚7點

做電影。 三日冇返過屋企。

朝9晚5

通頂

凌晨3點走，然後0630再翻到去

11pm
本身放6

agent工真係condom位黎

12：00am
本身返9am

錢囉

打風走唔到，順便做埋嘢，留足三日
淨係換衫同用毛巾濕水抹身，諗起都覺得臭

第二朝9點

出去淋雨當沖涼

呢個post推得咁快

好可悲

應該係問，係公司ot左幾多日先走

講笑炸吓話

想問下第二日幾點返工？

返0930 放0500 第日返1000-1700

避唔到㗎

04:30
設計

無訓過點做野

趕出數 趕報完工
3日算係咁

見過有同事星期日返到星期四, 中間只係返過屋企幾個鐘沖個涼, audit 狗

以前試過凌晨3點幾到
第二朝返7半

11點

intern準時收工

第朝中午

連續一星期都係公司 每日訓兩個半鐘

幼稚園有咩要趕

間公司會唔會俾你地claim的士錢

返過垃圾支那移動back office iphone4定5出果期朝8晚10

諗起以前連續兩年日日ot生活 12點返到屋企都要繼續做

20:00
唔係OT就05:xx (個日朝早返咗半日，然後夜晚10:00再返工)

朝早九點返工，做到第二朝同一更同事返咗嚟先收工

1400開工, 做到第二日既1700

我夜晚晚8點走都覺好對唔住自己
平時放5點半

星期5番工,星期日晚先有得走
當然有係公司梳化訓下

成個月都差唔多3-5am先走
飛車番到屋企沖個涼訓一陣
之後9am又出門口
不過份工其實好好玩
完全唔覺得辛苦

朝早7點
番去沖個涼
11又番到公司

Design
日日朝9晚9/10
上星期就3點先走
Ot冇補水

仲未計有3個intern幫手開咗學都唔知點算
打算轉工

通頂到第日同事返黎接手

in-house mkt
8點幾返到凌晨1點

兩點的士走，第二日十點返

朝九晚8 (第二日)
因為第二日係八號風球，所以早走咗

果朝要同老細present 踩到夜晚6點收工番屋企先訓

住公司去樓下公廁沖涼

做到係公司訓

N展 最遲7點

朝早

???????? 答問題都唔得? 傻撚左???

8點

朝早

第二日晏晝1點

番9放44

試過朝早10點返到第二日夜晚10點

呢排都1/2點
喺office覆緊你

12點 堅決搭的士走 claim公數

Audit 個d 聽過係三日都冇走到，除咗放飯同埋去健身室沖涼

朝早0800

Ibank 12點

做工程？

第二朝6點半

睇怕都係逼科

冇走

朝早七點幾 翻屋企沖個涼訓兩個鐘再翻公司

12：30am

後生個陣返濕鳩工
起身4:30返5:30 做到零晨4點再坐車返到屋企5:30 24小時用盡

audit design survey等等經常要ot既工 有冇補水

咩工？

返pt 1330-2230
Ot o到0700

比IRD EA 一次埋7年數
由星期三0900做到星期五1900先返屋企

然後星期一交信resign

朝早9am直踩第二日既6pm，零晨5點有扒喺檯瞓2個鐘

連續返50個幾鐘
中間係公司訓過6,7個鐘

結構工程顧問

做到2點 係公司訓 跟住7點落去公廁沖涼同食早餐

原來有人同我一樣

諗返起真係覺得痴撚線

第二日朝早6點, 無補水

返左十年 最遲6:30
本身放5:45

11am翻到過左1晚既12am
total 37hrs
利伸:audit狗

NGO 返10 am 放凌晨2:30 am

7AM 目標只想係第一個同事返工前走

聽過有人星期五返工通左頂繼續做
星期六啲人便服返黎，發現條友仲著緊老西

第一日正常返09:00直踩到第二朝9:00 再踩到果晚21:00

暴弊左。。。以後冇得收工

2日一夜...利申audit firm

3AM 第二日射撚左波

賤種港哩係咁
你睇下上面班垃圾奴隸
比人壓榨完仲要以為自己好撚勤力
垃撚圾 弱智思維

start up 試過直踩18個鐘

12點 唔係俾保安趕走應該會再夜啲添
仲要係OT同個細嘅執屎 然後個細嘅仲早走過我 諗起都嬲嬲地

830返到凌晨4點幾

第三日朝早先走

痴線 點挨啊

正常朝九晚六, OT到零晨四點幾, 返屋企沖完涼換完衫再搭返頭班車返工, 一直再做到下午四點幾收工, 之後同朋友出去飲酒+倒數完先返屋企....

講咁多 原來做政府agent唔係大部份都請心智有問題嘅人咩？

我大概知道原因啦

留言果啲全部係自己生意

其實有咩做可以做12個鐘

仲未走

又係時差客，我試過1AM call又試過七7AM call

audit/ 建築/ 工程/ 物流依d行業個個星期做最少80-90hrs+ per week

政府如果肯立例我cut 人工都肯( 按比例)
好驚猝死

第二驚8:30

第2日下晝4點

而家先走

9-12，之後第日準時返工再9-12
唔訓真係頂唔順，一定要返屋企訓教
但都覺得好癲，沖完涼起身又返工，禁下電話都冇時間，之後一個月內辭左職

出EA笑死

4點半

講真丫
希望各位願意幫公司ot到既巴絲打早d死
咁既話香港會少咁d奴隸

返早上七點 放凌晨三點

朝早七點 ；由晏晝兩點開始做到第日晏晝四點先走都試過

走

凌晨三點幾

返10am 收5am第日叫我返11am 彩佢都on9

計OT嘅話，48hr

第二日晚11點

9-11
我係最早嗰個
有人直情唔做留低訓教

有，落咗街買

我唔想win
我想有得走

追到第二日返工
踩咗三日
第三日已經開始個腦係唔識郁咁

公司長放牙刷落妝水

做零售 凌晨兩點 不過真係極少

ngo 0830做嘢 2500走

沒野趕ga 土皇帝鐘意 好大喜功
剪剪貼貼 吸名印囉

第二朝6點半走 返屋企沖左個涼再返工

朝九晚十二，第二日有得補半日假

祝好運

之後頂唔順轉咗公司了，總之就cls公司啦
好彩我唔係絲打，少咗樣野煩

成個禮拜冇返過屋企

第二朝，前幾年有時做到係公司睇日出，完全社畜生活

返八放六，實收六半
但放完工重要返學..
夜晚十點半放左學再衝返公司繼續做，
然後直踩到朝頭早+下午開會..

下午三點幾開完會，
終於頂唔順要同老細講要"早走"....

是日電台

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

做多幾年一定殘哂 有得望好望

Audit 朝早6點收都試過

個肝點

翻早上8點放夜晚12點

是日電台

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

返sales 凌晨3點走

台
電
日
是

{清潔網絡}藍屍陣營即將土崩瓦解!

今年端午節前嗰日
05:30 瞓緊覺突然有ecall 即刻飛的開工
19:30 OT咗個半鐘 本來有得收工 點知又黎過ecall
01:30 終於收工
02:00 返到屋企
好在第二日放假 唔係又要準時08:30返工

利申：N展 經常有開工冇收工 已有offer等星期五last day

之前有段時間試過勁忙 返9放 1am

依家諗返起簡直狗也不屌

兩點

屌，做電影既，隨時三日三夜無得走都叫正常

返早7收12

是日電台

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

最癲都係9am做到4am
贏唔到audit狗

咁搏
有無ot錢呢
無既話點解仲做
轉工啦

碼頭打風更OT左2日
因為要等到落左8號有人番先走得

我call 完就走的電台

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

做intern 1點

量地 ot左3個月

7點走咪算好，有得返屋企訓。通頂完開會認真考驗意志力

呢個cm睇到喊

是日電台

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

gov agent 13k?

連續返13日0800-2100之後
最後個兩日係年廿九0800做到年三十2000

之後屌鳩team leader 點安排人手

最遲試過 3點走
Fg第一份工，後己發覺原來份report 根本唔趕。

你地ot有冇錢，冇錢係咪正常

是日電台

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

放工返屋企再做通頂算唔算

真係走就三點幾先走
冇走都試過 第二日做到晏晝四點先走

個個都收工 無人話你新人做咩咁夜唔走咩？

為左公司 點可以仲收多佢錢
ot係應該既 錢係唔洗比既
最緊要有工番

試過好多年前埋數個個月通頂9am 至第二日5pm

以前返pt 時薪

嗰時為咗溝個女同事會專登遲半個鐘走

可以同佢一齊走之餘又賺多半個鐘錢

第二朝朝早七點

做左十年門市，十點關鋪，但又要埋數又要stock take,成一兩點先走得，返屋企沖個涼，瞓覺，聽日瞓醒又要返工，發覺儲錢真係好易，搵兩萬，家用5K,一個月儲到萬幾，因為冇機會洗錢

有幾多人ot係補足水

Ot有糧出就話者
無真喺好頹

OT冇錢，諗緊走唔走

朝早7點走，遲2個鐘11點返，不過有補水

凌晨4點
公司冷氣仲要息曬，得我同老細係度

返朝早九點收夜晚十點

早上九點返工，第二日六點先收工

連續4日3夜都喺公司渡過

疫情個排返隔日搞到10點走

做到樓下保安以為有賊

會考巴唔係老細黎咩

所以當時得我一個喺度

開左5x個鐘

老細無固定工時
做足24 hrs都唔叫ot

做intern 夜晚11點走
雖然intern都同啲ft一齊捱好on9
但係諗返起幾開心 之後一路同同事都keep得好好
有return offer叫我返去做 不過中資不了

6:02分

平時搭正6點已經出埋𨋢

係 當準時走 啲人又問長問短問你咁早走呀？
真係想屌到佢老母腸都屙埋出嚟
要遲走成個人會好忟 心諗住今日又蝕咗幾多幾多俾公司

兩個禮拜除左食飯冇離開過公司點計?

第一日返08-18 之後坐陣食個飯接23-08再追多更08-18

岩岩收工